利物浦四大前鋒-禾路連，卡路爾，賓廸基，加歷查

林拔

巴神

施斯

join them

唏呀唏呀唏